時力民調》滿意度歷史新高！超過7成民眾滿意蔡英文、蘇貞昌表現

時代力量智庫今天(26日)公布總統蔡英文、行政院長蘇貞昌滿意度民調，結果顯示，有76.9%民眾對蔡英文上任以來的表現感到滿意；至於蘇貞昌表現，也有高達72.9%的民眾感到滿意。

時力智庫上午舉行民調發布記者會，就蔡英文上任後表現，有76.9%民眾對蔡英文滿意；其中非常滿意34.8%、還算滿意42.1%、不太滿意8.5%、非常不滿意2.4%、12.2%無明確意見。對比年3月的調查， 蔡英文的滿意度沒有太大的變化。

至於蘇貞昌上任以來的表現，有72.9%的民眾感到滿意；其中非常滿意30.2%、還算滿意42.7%、不太滿意11.5%、非常不滿意4.6%、11.0%無明確意見。對比3月調查結果， 蘇貞昌滿意度稍微減少2.0個百分點。

另外，民調也以「您覺得在民進黨、國民黨、台灣民眾黨、時代力量以及台灣基進中，哪個政黨最能夠堅持公平正義、 清查弊案、杜絕酬庸？」詢問，結果顯示，民進黨31.6%、時代力量14.5%、國民黨9.9%、台灣民眾黨7.7%。

本次調查對象為戶籍在台灣20縣市、年滿20歲的一般民眾，採用市話調查方式，以分層比例隨機抽樣進行；調查時間為4月17日至18日，共完成813份有效樣本，在95%信心水準下，抽樣誤差為正負3.44個百分點。

反而比較想知時力集中火力屌民進黨同大地震之後
民望得返幾多

另外，民調也以「您覺得在民進黨、國民黨、台灣民眾黨、時代力量以及台灣基進中，哪個政黨最能夠堅持公平正義、 清查弊案、杜絕酬庸？」詢問，結果顯示，民進黨31.6%、時代力量14.5%、國民黨9.9%、台灣民眾黨7.7%。

應該差極都有個譜
點差都唔差得過KMT

明明前年七成反對
真。民意逆轉翻盤

柒婆好大助攻

呢個方向慢慢走落去
就會變咗兩個本土意識政黨之爭，將國民黨邊緣化